====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' inter prétation radicale des caractéristiques et conditions propres à chaque site peut révéler de nouvelles façons de fonctionner : cela implique de faire des choix affirmés , guidant l ' évolution d ' une situation qui peut devenir un modèle pour d ' autres territoires .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ pouvoir, choix, affirmer, pouvoir ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
boulique :: 1 :: [ choix ]
pas_d_indication :: 1 :: [ affirmer ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ choix ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ affirmer ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ choix ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ affirmer ]
Total feature counts: 24


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ pouvoir, choix, affirmer, pouvoir ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
boulique :: 1 :: [ choix ]
pas_d_indication :: 1 :: [ affirmer ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ choix ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ affirmer ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ choix ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ affirmer ]
Total feature counts: 24

